起來！！不願做匯豐的股民！！！

把我們的血肉 築成匯豐的長城

沽囉

拉